Модуля

user - пользователи системи, для обычноо полозвателя содержит его настройки, админы могут видить список всех пользователей
auth - базовый модуль авторизации, включает вход, регистрация, возбновления пароля, изменение пароля
money - финансовые редактирования и просмотр финансовых операци, на бекенде включает в себя и функционал для досчета статистики.
    Все переводы делаются между счетами. Каждый пользователь имеет несколько счетов. Можно добавлять новые валюты
invoice - базовый модуль для платежных шлюзов, имеет интерфейс для выбора и оплаты и вывода в любой платежной системе
partner - модуль отвечающий за МЛМ
bank - позволяет создавать срочные и бесрочные регулярные выплаты, создержит в т.ч. интерфейс депозита
locale - многоязычность, содержит комонент выбора языка. Позволяет редактировать языки и их переводы
article - статьи или страницы сайта со специальными url, не должны зависить от layout.
    Содержит редактор HTML, поддерживает переменные, генерирует статические страницы, в т.ч. 403, 404, 500, 502

Зависимости:
user: auth, money, partner
money: invoice, bank
invoice: perfcet, advcash, payeer, blockio, ethereum и т.д.
user: telegram, facebook, vkontakte, google и т.д.
